大家終於見識到保皇狗打手點轉移視線啦

到呢個情況
泛民做左咁多野
都可以有班人不雞蛋裏挑骨頭
香港要贏
保皇狗要輸

。。。